警公佈拉人兩小時後放人

警公佈拉人兩小時後放人

星火同盟昨日下午在facebook發帖，表明繼續全力支援抗爭者。

【本報訊】警方前日下午高調見傳媒，宣稱支援抗爭者的網上眾籌平台「星火同盟」牽涉洗黑錢活動，拘捕三男一女，但警方未能提出洗黑錢證據，被捕四人更於記者會後兩小時便全部獲准保釋候查，須於明年1月中到警署報到。事件被質疑是政治打壓，星火同盟強調會繼續全力支援因抗爭而被拘捕的人士。

昨下午4時許，星火同盟在facebook發帖，稱被捕人士於前晚7時左右已全部保釋離開警署，強調「平台的被捕支援工作從沒受到影響，定當繼續全力支援因抗爭而被拘捕的人士」。《蘋果》隨即向警方查詢被捕人士的情況，警方在約一小時後發新聞稿，交代被捕的三男一女已獲准保釋候查，須於明年1月中旬向警方報到。

涉案公司地址屬掛名

相關新聞：踢保教師轟警濫捕致準則不公

被捕四人包括一名17歲理大學生、兩名分別22歲及28歲一男一女文員，以及一名50歲姓王公司董事。警方前日下午5時許高調見傳媒，指被捕各人涉嫌參與洗黑錢罪行，並稱行動中警方凍結一個7,000萬元的銀行戶口，但其間未有提出實質洗黑錢證據。

對於警方指涉案大部份款項存入一間空殼公司，記者昨根據地址上門，發現是一間秘書公司，主要業務是替不同公司掛名運作，職員稱不清楚案件。據悉早前亦有人員上門調查，但未能撿獲涉案證據後離去。

■記者翁鈺輝

杜絕政治酬庸
銀髮族集會
日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
已獲不反對通知書
facebook銀髮族老而不廢

毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror
日期:2019年12月21日(星期六)
時間 : 15:00
地點:
- 元朗 YOНО MALL

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

高調地拉，低調地放

平安無事就好

杜絕政治酬庸
銀髮族集會
日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
已獲不反對通知書
facebook銀髮族老而不廢

毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror
日期:2019年12月21日(星期六)
時間 : 15:00
地點:
- 元朗 YOНО MALL
- 尖沙咀 海港城

垃圾
係要搞尻你砌你生豬肉
你咁做係唔會令你驚架

19 所羅門：洗黑錢？！ 睇下自己本數薄先啦

扣錢唔扣人

可次可以踢保

杜絕政治酬庸
銀髮族集會
日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
已獲不反對通知書
facebook銀髮族老而不廢

毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror
日期:2019年12月21日(星期六)
時間 : 15:00
地點:
- 元朗 YOНО MALL

班垃圾狗 完全係社會既rubbish
咩都專針對後生仔女 對社會又冇貢獻
真係養隻寵物都冇咁嬲

係咪本人出post先?
如果唔係本人 陣間有人求助咪比曬個人資料比黑警?

老屈星火洗黑錢 既最終目的係
想分化市民 同 抗爭者
同埋令藍屍同中立派 深信 抗爭者有錢收

明眼人都知係老屈 係無可能告得入
但 CCTVB 一報導出嚟, 就已經「入左」罪

推

而依排 不斷話有捉到人有炸彈, 槍械

就係用嚟分化 抗爭者(和勇) & 市民
因為要配合雜種定性香港有恐怖份子
所以狗賊就要老屈抗爭者有大量武器, 咁先塑造到抗爭者係「危險」既形象
希望中立派市民重新依賴狗賊「保護市民」

其實又係分化策略
場運動整固緊, 班狗就搶哂口不斷「分化」

應對狗賊既老屈分化策略

市民同抗爭者 堅持不分化不割蓆 就可以了

被老屈&被捉左既手足要受下苦 ...在所難免 ...辛苦佢地了